其實睇慕容公子嘅係咩人多？

條友打機又唔係勁 講嘢又唔係好笑
究竟睇佢做乜撚？

覺得佢講野比較無再下葉問咁悶

2舊屎

啲濕鳩觀眾覺得佢好有性格

仲要咁多年都keep住有人睇

有d咩性格 佢on9 仔一個嚟

多數d人都係睇個直播主打機技術

或者講嘢好唔好笑啦
但個垃圾有咩值得咁多人睇

我估小學生多，正常人去到中學都覺得佢柒啦